給四點鐘謝sir的一封信

首先我屌你老母

你指鹿為馬，黑白不分，香港人絕對唔會原諒你

但我地而家比一個機會你

唔想你老婆被譴返，世世代代共享大灣區榮耀嘅話，

今日開始記者會講返人話，你只需要不偏頗咁報導返事實

你仲有6個鐘時間考慮

謝sir做美國人定中國狗自己揀

講咗咁多日大話
咁易就俾機會佢，邊有咁著數

戇鳩啦
拎幾隻黑警頭顱上黎以表誠意

講返人話都唔原諒

佢真係講先算

首先, 我屌佢老母臭化HI
講番人話都唔接受, 因為做咗太多陰質野要受番